急！4/7天耀邨巴士總站要人

天耀又有街站
天耀梁x祥擺街站比一個巴打影佢相，梁x祥嘅義工要求巴打del相不果，該巴打現已離去。有其他人係群組得知此事，現正趕往現場。
現場：耀民樓對出 天耀廣場 的士站行到尾

#狗出沒注意

幫推

梁志祥

我無嘢講

宜家有個女仔俾人圍緊

推

咩事

push

唔確定
黎嘅時候已經係咁

又話已離去又被圍？即係點

有絲打上左狗車

被狗拉左上車？

咩事??

我冇野講我要搵律師 比律司名冊我我要等律師先比你搜屋我要睇搜查令我有權唔解鎖 手機拆電分開入證物袋我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我坐足48小時直接踢保走我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你我要見值日官投訴